[真可悲]有人唔做去做狗

對唔住侮辱咗啲狗

仲要有三萬幾隻

3萬幾隻 啲ot糧點計呢